「辛德勒的名單」/高齡96歲、「奧斯威辛帳房」的前納粹黨衛隊獄吏經鑑定身體健康可入獄服刑。儘管已經終戰逾70年

96歲納粹集中營帳房 身體鑑定可入獄服刑
新頭殼newtalk | 林序家 綜合報導
發布 2017.11.30 | 00:04
德國法院29日裁決，曾擔任德國前納粹集中營會計的格勒寧身體健康，可入獄服刑。圖為格勒寧2015年4月拄著拐杖出庭。
德國法院29日裁決，曾擔任德國前納粹集中營會計的格勒寧身體健康，可入獄服刑。圖為格勒寧2015年4月拄著拐杖出庭。 圖：達志影像/美聯社資料照片
德國法院29日裁決，高齡96歲、「奧斯威辛帳房」的前納粹黨衛隊獄吏格勒寧（Oskar Groening），經鑑定身體健康可入獄服刑。儘管已經終戰逾70年，其他曾為納粹效力的高齡戰犯，一樣可能面臨起訴坐牢命運。
格勒寧被控協助納粹大屠殺被判有罪，他當時的職責是清點從集中營囚犯那裏搜刮來的財物，並且把這些錢寄給柏林的上司。2015年4月，奧斯威辛倖存者及親屬組成的原告團對他提出控告，而他當時在德國拄著拐杖出庭受審。
德國聯邦法院2016年底終審裁決，維持法院原判的4年徒刑，但他聲請緩刑。儘管已被定罪，格勒寧一直住在自家中，在他年事已高的情況下，先前一直不清楚他是否真的會坐牢。
主張監禁格勒寧的德國檢方表示，一名法院醫師認為，只要在監禁期間給予適當照料和醫療的情況下，他是可以入獄服刑。
德國北部尺力市（Celle）高等地區法院作出裁決，「罪犯儘管年事已高，但身體健康可入獄服刑。」高等地區法院表示，監禁格勒寧並未侵犯他的基本人權，將會採取「適當的預防措施」，以滿足他因高齡而出現的特別需求。

納粹德國當時有無法院

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

有，用黎判猶太銀行家/反納粹人士

法律呢樣野真係好on9 只係為當權者服務

根本就係袋鼠法庭完全為政權服務

君子報仇，七十年未晚